git大家係讀「潔↑ ↑」定「擠」？

如題

gif

git

讀git

激 ↗️↗️

我自己就習慣讀git
不過都聽過有人讀git

其實讀git同git都okay
我就讀開git, 身邊有人就讀git
其實明白都係講緊git就無問題
有時口快快都會讀左git
所以唔洗分得太開讀git定git
我個人就讀git, 其他人呢？

G I T

git = 潔
唧 = jit
擠 = jai

讀開git

git 讀git, 咁都要問

篋

我讀開git
但聽過鬼佬讀git
英式又唔同啲 讀git
最好笑係聽過有人讀git

傑

讀fuck

git一聲笑出黎

喼

讀git咁好笑？

You're such a git.

讀g

gift 你點讀

擠f?

Github 叫ghub 成日比人以為係gay hub

Blocked on9仔